覺唔覺黑人開始支配足球

以前足球多數歐洲南美人玩曬

以家愈來愈多黑人

幾時支配av界

d黑撚除左身體質素之外都係踢波無乜腦
所以都係上唔到大場面
你可以睇番近排歐聯 d隊都係無乜黑鬼就知
所以d勁隊通常都係無/小黑鬼

其實黑人av都幾好睇

但曼聯二隊都夠打車仔

車仔都唔係勁旅

咁黎話自己

岩

改個球員咪就係個球員咩
你夠叫綠帽奇俠啦 咁你係咪成日戴綠帽

皇馬之所以咁成功就係因為佢地堅持唔用黑鬼

呢隊曼都夠打皇馬啦 黑人球隊萬歲

歐超霸比人禁住打都好意思講出黎

有冇睇尾30分鐘 仲要人腳唔齊

死黑鬼死去玩藍波啦。好撚樣衰呀你地

盧卡古幾型真心

你啱呀
你㩒下佢個‘起底’先啦

講咩啊
最強個隊皇 有幾個純黑人

最強係曼

樓豬一定係獌狗 幾個垃圾黑狗對d二打六入幾球就打撚曬飛機講支配 普巴馬斯亞拜利呢幾件垃圾去皇巴幫美朗含撚都唔收啦

歐聯見

曼聯幾個世紀後支配球壇

Yes唔反牙蓋了